一人一個建議，點先可以係YouTube紅？

屌！D youtuber乜,笑波子,大J咁撚樣都百萬年薪， 我返工做到成隻狗咁......屌!!!!

個樣要特別柒
例如光頭、大粒墨

用下大陸字 e.g.不要不要的 打入新香港人同小學雞

標題 有咁誇張得咁誇張
Thumbnail 有咁多女放咁多女
內容 有咁on9 得咁on9

大J

咁樣比人話低質

淨係出一條片？？

最緊要有女 仲要拍啲小學雞野 吸引啲00後

無女ar,屌！

女性

身邊冇靚女

你個名
點會無

標題就整啲女神露點呀白滑大波妹的圖咁
入到去開播到講聖經同佛經
等班小學雞除左褲之後再逼佢地聽佛計

咁撚樣俾人檢舉wo

扮on9做到成個小丑咁

要學就學下ming仔啦
咁多個youtuber入面我覺得佢比較好
至少講野有紋有路啲片岩大人細佬睇

削髮為淫僧

都啱嘅， 但我冇佢咁高大靚仔，驚比人笑

偷人片re-upload 必要時老吹一d 中文translation 落去
整d 廢老片 成條片得背景音樂同段文字個d
應該夠你賺下油水
不過我係你就唔好咁出名啦
整埋d 垃圾俾人屌拖低質素 偷人片又俾人屌死

外國好多紅既都唔係好靚仔架啦

夠4000影片小時先la
例子:無就要click下 何wayne 廣告

得字同背景音樂d片真係好on9
我睇新聞好過
初頭我以爲得香港大陸有，原來日都好撚多